有冇巴打碌尻臭到隔住褲都聞到？

次次坐底dup 低頭成陣味攻入黎

明明已經晚晚都有反開包皮黎洗

打少d飛機啦

癡撚線

關事咩？

利申日日打

用力捽甩d鳩屎啦

其實你是有~~精味!!!

日日打好似會搞到唔打個時都會漏少少出黎

遺精

尿道痰

打得多j仲點會遺精呀

Wtf is this?

有,之前仲扑野前專登唔洗碌鳩,逼條懶係高學歷既臭雞女朋友含

個袋臭D

係漏尿呀
D尿痾唔清

以前夏天著短褲好大陣鳩味
所以之後都唔著短褲

I know that feel

天空之城？？？

其實你是有精味
在褲浪的深處

有性病

仆街 真係唱到

隔住個moon 都聞到

臭

留名睇成首

推到有全首

推

打得j多其實係咪會特別有陣味 定係洗得唔乾淨
以前幫男朋友含個時，一除褲已經好撚臭 仲要幫佢含，含含下仲有甩鳩毛係我口入面，勁唔舒服好撚想嘔，真係好撚大陣味

鳩臭有精味

求高手

關
ps日日打 臭

係

絲打一定好愛條仔，咁都幫佢含

我條女肯咁就好

幫我含ok? 我碌鳩無味

將軍？

應該有性病

咁都有得笑

好撚威

關打j事，因為精有黏性，所以就算你打完j之後將條j抹得幾乾淨，仍然會有精殘留係尿道，而呢啲精會係你條j軟咗，海綿體放鬆嘅時候漏出嚟，包皮短都還好，啲精會俾條底褲吸收(其實都有味)，包皮長嘅最嚴重，啲精會一路keep係你包皮里面，而且因為精液係俾精子存活嘅營養液(成分類似蛋清)，所以對細菌嚟講都好有營養，於是係呢個濕潤又多養份嘅環境底下，細菌自然會大量繁殖，於是你條撚就變成臭雞蛋味了。

利申：bio0

《臭隨著你》 原曲 ： 伴隨著你--粵語版
其實你是有精味
在天際的深處
有座美麗雷泊特
隱隱的飄浮雲中央

仍未揭露它真相
又未找到它方向
願望能有日向天空飛去
碌尻臭過屎尿屁

探訪天際的家鄉
叢林裡面有賓周
尋覓快樂溫馨的愛巢
心中的理想

在天空中有座城
有小野花飄香
在天空中有座城
鳥聲似歌柔揚

凝視我望向天上
在心裡輕輕唱
朦朧我像聽到了
家鄉的鳥兒在和唱

誰願意伴我一路盡力找到它方向
願望能有日向天空飛去
找到我理想路向

有無接力 諗唔撚到呀

下
我女朋友一路含一路話有味 但又含到雪雪聲 又話好鐘意喎
我都理解唔到佢諗乜

試下噴下香水

咁都有歌聽

講到似層層

你本身都無架啦死虧佬

屙尿屙唔清 底褲索咗啲尿 up住成日咪臭

變色感情 沉默變成了心事

柯完尿未滴乾淨囉

唔通同你講好撚臭？
我覺得唔同人有唔同味？唔同習慣？
自問都已經少許淫底，但對住碌尻有臭味(係隔
住褲都有)仲有係咁甩尻毛又要滿足到佢，下下頂又要想頂到喉嚨，真係好撚辛苦，諗翻起都好想嘔
打完j洗翻好會唔會好啲
可能已經係變咗前男友所以依家係到埋怨sor

我意思可能巴打無咁嚴重，你女朋友接受到
我以前個個真係

有呀屌
有冇人知咩事

你又知係絲打

係咪有病？

[/quote]

下
我女朋友一路含一路話有味 但又含到雪雪聲 又話好鐘意喎
我都理解唔到佢諗乜[/quote]
同臭都會照屌/瀨一樣道理

同臭都會照屌/瀨一樣道理
quote錯自

其實你是有~~精味!!!
jerjer會臭親你
唉臭晒lala唉唔撚驚
叔叔幫你反包皮

想聽晒全首

推到有巴打改曬全首

lm

隔著褲亦會攻鼻
天天j～完唔洗j